打j真有趣 不需要溝女

知咩歌都唔識接落去

如果 打j真的太多

好心好報?

你有老婆點解要溝我...

打j幾有趣 都玩到不舉
唯有學做0號奶下佢

捽碟真有趣 可亂噴西水
床套異味持續不散去

大哥

人人常歡笑

成口一滴滴

睇咁耐成個post一張j圖都冇?

Jed